覺唔覺蝗狗根本同疤狗一撚樣

黑哨屌你老母死全家

不嬲係一擔擔 但皇狗黑完會屌翻人轉頭 大絕就扵又拎疤狗岀嚟擋

而家d四手蝗唔使拎疤出嚟
直接認再屌鳩返你

啱

不嬲係一擔擔 但疤狗黑完會屌翻人轉頭 大絕就扵又拎皇狗岀嚟擋

疤狗咪又係屌翻人轉頭，蝗狗疤狗真係賤種

唉～一人少句喇